

let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Wie viele anerkannte Rassen gibt es?",
    answer: "40",
    options: [
      "30",
      "172",
      "40",
      "87"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Wie lautet der lateinische Name?",
    answer: "Felis silvestris catus",
    options: [
      "Felis silvestris patas",
      "Felis silvestris leumo",
      "Felis silvestris catus",
      "Felis silvasti pata"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Wie alt kann eine Bombay-Katze werden?",
    answer: "ca. 20 Jahre",
    options: [
      "ca. 20 Jahre",
      "ca. 12 Jahre",
      "ca. 16 Jahre",
      "ca. 25 Jahre"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Welche Fellfarben hat eine Bengalkatze?",
    answer: "gold, braunes Fell",
    options: [
      "weiß, braunes Fell",
      "gold, weißes Fell",
      "schwarz, braunes Fell",
      "gold, braunes Fell"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Welche von den Antworten trifft für den Charakter der Britisch Kurzhaar Katze zu?",
    answer: "unkompliziert",
    options: [
      "aggressiv",
      "unkompliziert",
      "gruselig",
      "intelligent"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Wie viele Eintrage gibt es zum Stichwort 'Katze' auf Google?",
    answer: "mehr als 30 Millionen",
    options: [
      "mehr als 30 Millionen",
      "mehr als 100 Millionen",
      "mehr als 1 Milliarden",
      "mehr als 100.000 Tausend"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Wie lange schlafen Katzen am Tag?",
    answer: "ca. 16 Stunden",
    options: [
      "ca. 4 Stunden",
      "ca. 16 Stunden",
      "ca. 8 Stunden",
      "ca. 24 Stunden"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Was trinken Babykatzen am liebsten?",
    answer: "Wasser",
    options: [
      "Milch",
      "Orangensaft",
      "Wasser",
      "Limonade"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Wie viele Rückenwirbel hat eine Katze?",
    answer: "53",
    options: [
      "53",
      "34",
      "27",
      "101"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Wie alt wurde die älteste Katze der Welt?",
    answer: "37",
    options: [
      "37",
      "23",
      "46",
      "67"
    ]
  }
   /*
  {
    numb: 11,
    question: "Ich bin eine Frage?",
    answer: "Antwort 3",
    options: [
      "Antwort 1",
      "Antwort 2",
      "Antwort 3",
      "Antwort 4"
    ]
  }
   */
];